德州大風雪根本就係美國人投拜登既報應

肯定係個天懲罰美國人奶共

Listen you Americans. You have chosen your path and now you are gonna live with the consequences. I just feel like I really wanna see the CCP style dictatorship to fall upon the Americans, watch them whining like little bitches and I'm just gonna sit back *grabs popcorn*, pointing and laughing my ass off.

美國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的
將來的後果就由你地自己去承擔
我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上
睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑
落井下石咁指住佢地黎笑

美國人表示關你撚事咩

係支那唔開工一年。先大風雪。

Google translate?

Listen you Americans

你千萬不要對這個國家的人們抱有太高的同情，他們自身所承受的屈辱和苦難，多是他們應得的

Texas紅撚過你呀媽條底橫喎無嘢呀

但係德州係撐侵喎
如果你話佢係撐侵既懲罰反而講得通

樓主老豆老母生左賤種樓主出黎，根本係樓主老豆老母報應

樓主pin呢個

No